彈港男嫌矮嫌肥港女怨氣：我哋愛洋腸係被逼㗎

自從14年「蘭桂坊洋腸」David Campbell(前名David Bond)短片瘋傳中外後，港女就被標籤為崇外愛西餐。不過噚日就有港產絲打po文指港女係「被逼」戀上外國人：「你以為香港女仔唔喜歡港男麼？其實香港好多女仔都被逼揀外國人」，仲大彈香港男仔要求多多嫌三嫌四：「一嫌肥，你要明白有d（啲）女仔天生肥底好難減；二嫌矮，香港女仔其實可以有幾高？三嫌熱情，直接少少又話人發姣。」
樓主就係因為以上種種因素為港女抱不平：「好多人都『被逼』揀外國人......好多港女唔係特愛洋腸，反而係俾（被）港男逼成的，唔通搵唔到真愛去第2度搵都有罪？香港男人就唔好番（返）大陸搵老婆啦。」絲打可能以為網民會有共鳴，點知大部份留言都係指佢「港女思維」、「對港男態度完全不同」。依家又唔係拎把刀逼你拍拖，一句到尾都係自己選擇啫。

人之常情，邊個想下一代做黃種人

其實鬼佬真係幾擦得，幾肥幾樣衰都食得落

香港男幾可嫌女仔矮？

迫良為娼

次次見到蘋果訪問嫁比鬼佬移民外國既女人
我都會由心而發鬼佬

我信佢地真係睇內在美，尊重愛情

何仔

我娶大陸妹都是被迫

洋腸

幾擦得

X2

不過鬼佬真係唔介意肥膩啲
可以幫手清下啲肥閪

縑熱情都有得講

嫌熱情都有得講,嫌你唔夠淫就真

嫌肥嫌矮都算，香港會有男人嫌女嘅發姣？9噏都有限度吖，嫌姣係啲女人自己講

肥有得改,矮無得變wo,公平咩 ?

因為鬼婆仲肥

又唔洗咁自卑既

嫌肥就一定，嫌冇波都講得過去，嫌矮就冇可能，嫌姣真係得淡笑。
篇文唔撚洗問都係女人寫，完全冇正常男人角度

一切只係"your face your fate "
如果條女肥柒矮格衰又姣，咁梗係俾男人嫌棄。無咁嚴峻只衰一兩瓣，正常男人照計都會接受到。
利申: 觀察長年無男人追嘅女人分析得出嘅結果

聽到有港男話22吋腰都叫肥
我真係得啖笑
係抵港女無波嘅

其他不予置評

你唔係諗住搵個弱智做例子呀嘛？

除咗肥之外，其他都唔會嫌棄跟本佢所講嘅係典型港女食洋腸嘅借口

擦

肥, 矮, 姣並無不妥
但寫文條友係肥+矮+姣
係人都怕啦

一向都係話鬼佬食個d都係香港人d餸頭餸尾